轉MeWe/Signal？朱閪百格表示：

200萬人（？）轉驚閪咩
全球仍然大把人用
況且 Instagram你地咪又照用

等睇有人話：一步一步黎
曬鳩氣

唔捨得唔用ig

係咪得毒撚唔用ig

我都無ig

侵侵

咁你係咪毒西

一步一步黎

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施

負皮封鎖上一頁

毒西返去睇SAO啦

當初抗爭都係話一步一步黎

轉左一部分先 要破壞佢個生態圈

1. IG 無replacement

情況有啲似罷黨鐡。難。
唔會有効果。

2. Ig 相對上離身啲，睇多share 少。

你放個人資料，私人野上去我估點都少過 WhatsApp 掛。
不過如果你實名ig 日post 夜post 自己野可以考慮下用少啲。fb 真係麻麻地尊重你嘅私隱呀。

智障唔好出黎鳩up

你一日讀完毅進？

而家行到邊 得罪問句

問題係 返工繼續WhatsApp 有咩用

fb ig 係好難轉，加上mewe 好多人都話唔識用，所以先主力搞左signal 先

係一步一步黎
不過只係一步一步退

所以話毒撚咪唔洗驚ig

Deep state

出現了

咁你咪淨係工作用囉

起完底 樓主係傻鳩藍絲

問題係有咩作用？

mewe siginal 版面簡陋
而且市佔率太低

唔撚用啦
利申 黃絲 光復

得返侵侵可以指望 20號內戰

問題係假設200萬人轉左
so?
辦公老細咪又係WhatsApp搵你 你做黃店例外

咁如何破壞到佢個生態圈 同埋對朱西有咩影響呢

出現了
黃絲藍絲我都覺得on9 唔洗爭

垃圾post唔好推

傻仔黎

負評，上一頁，完

駁唔駁到先 垃圾

連登仔夾錢買左IG咪得

仲等緊有無人駁到

駁你都費撚事

連登仔夾錢食沙律就有

唔係喎 signal真係好多人轉喎

佢唔驚關我撚事？
收啦WhatsApp Marketing

唔係轉 係好多人down黎同WhatsApp一齊用

你都係想佢驚姐

驚唔驚又關你事？